日本值得行得更遠

無論係臨場調動 鬥心 技術 整體意識都好好 期待佢哋係淘汰賽嘅表現